{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_009946",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "츄러스1500 학장점"
    },
    "text": "チュロス1500鶴章店は遊園地で食べたチュロスを提供してくれるところです。 様々なチュロスの種類と、原油100%で作ったソフトアイスクリームも一緒に楽しめます。 また、様々なカフェメニューも提供しているので、多くの方々が様々な味を楽しむことができます。 アクセスは舞鶴アパートの向かい側、厳宮中学校の向かい側の商店街1階です。 様々なメニューをご用意しております。 1万ウォンの幸せは1万ウォンで様々なチュロスの種類が楽しめます。 チョコレートスティックチュー、ピリ辛わさびマヨスティックチュー、チーズシーズニングスティックチューなど様々な味のチュロスが味わえます。 また、さまざまなアイスクリームチュロスも楽しめます。 コンソメスティックチュー、オレオアイスクリームチュロス、クランベリーチーズケーキ アイスクリームなど様々な味のアイスクリームチュロスも一緒に楽しめます。 お好みの味を選んでお楽しみください。 また、オリジナルチュロス、オレオロンチュー、チョコピーリングチュー、さつまいもピーリングチューなど様々なピーリングチュロスもご用意しております。 シュークリームピーリングチュー、ソフトアイスクリーム、スクリューチューロドック、蔚山チョンドゥギ、ソトクソトク、デリまんじゅうなど様々なデザートも楽しめます。 レインボーチョコリングチュー、アーモンドチョコリングチュー、トークシューティングスターリングチューなど、様々なリングチューも味わえます。 様々な味のカロンも用意されています。 黄チーズトゥンカロン、ブルーベリートゥンカロン、ブラッククッキートゥンカロン、イチゴトゥンカロンなどお好きな味を選んで楽しんでみてください。 さらにサツマイモトゥンカロンも一緒に楽しめます。 様々な味とともにチュロス1500学長店でおいしい時間をお過ごしください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このお店はどこにありますか？",
            "answer": "チュロス1500鶴章店は舞鶴アパートの向かい側、厳宮中学校の向かい側の商店街1階にあります。"
        },
        {
            "question": "このお店ではどのようなメニューが楽しめますか？",
            "answer": "このお店では様々な種類のチュロスと、原油100%のソフトアイスクリームが楽しめます。また、カフェメニューも提供されています。"
        },
        {
            "question": "チュロスの種類は何種類ありますか？",
            "answer": "チョコレートスティックチュー、ピリ辛わさびマヨスティックチュー、チーズシーズニングスティックチューなど、様々な味のチュロスがあります。"
        },
        {
            "question": "アイスクリームチュロスもありますか？",
            "answer": "はい、コンソメスティックチュー、オレオアイスクリームチュロス、クランベリーチーズケーキアイスクリームなど、様々な味のアイスクリームチュロスも楽しめます。"
        },
        {
            "question": "他にどんなデザートが楽しめますか？",
            "answer": "シュークリームピーリングチュー、ソフトアイスクリーム、スクリューチューロドック、蔚山チョンドゥギ、ソトクソトク、デリまんじゅうなど、様々なデザートも楽しめます。"
        },
        {
            "question": "リングチューも楽しめますか？",
            "answer": "はい、レインボーチョコリングチュー、アーモンドチョコリングチュー、トークシューティングスターリングチューなど、様々なリングチューが味わえます。"
        },
        {
            "question": "カロンもありますか？",
            "answer": "はい、黄チーズトゥンカロン、ブルーベリートゥンカロン、ブラッククッキートゥンカロン、イチゴトゥンカロンなど、様々な味のカロンがあります。"
        },
        {
            "question": "このお店でのおすすめのメニューはありますか？",
            "answer": "おすすめのメニューは、オリジナルチュロスやアイスクリームチュロス、さつまいもピーリングチューなどです。ぜひお試しください。"
        },
        {
            "question": "このお店はどうやってアクセスできますか？",
            "answer": "このお店は舞鶴アパートの向かい側にありますので、舞鶴アパートからすぐです。また、厳宮中学校の向かい側の商店街に位置しています。"
        },
        {
            "question": "このお店では何円で食べられますか？",
            "answer": "このお店では1万ウォンで様々なチュロスの種類が楽しめます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 572,
        "QA": 583
    }
}